老老豆豆 笑波子係乜水？

完全唔知佢幾時上左位 未撚睇過佢任何一條片
同埋知佢真人好撚閪

有冇高手解答？

你知佢真人好撚閪但又唔識佢

笑波子都唔識好打極有限
佢d片幾好笑 香港數一數二既youtuber

認真 我都有玩遊戲王手機版 睇佢抽卡同玩都ok搞笑既

屌 記錯 當我無講過 個個youtuber應該叫在下葉問先岩

樹枝少年條仔

ps. 當開佢假鳩咁玩

有無十歲以下嘅細路妺或者鄰居
問佢地可能會知

Fd識

我諗你係曲嘅係咪？

冇

有冇熟悉youtuber歷史嘅巴絲解答下

連登啲小學雞要返學

8月返咩學

又問
笑波子呢排請咁多打手

點解咁撚多打手既 無人想知你啲野啊 躝啦垃圾